蕉真係一種好好食的物質

平
近排買左一排8隻先7蚊
食用方便，一撕開就啪得
又香又甜
仲好飽肚
點解依個世界有d咁好食的野

睇咩蕉啦
奶皇蕉麻麻地

我果碌仲好食

我想試OK?

DM 越食越大 好抵食

咁多朱古力醬 不了

只食普通長蕉

係 有同感
地moon牌最好味

買蕉買到窮

X2 食用方便

蘋果,橙,都要用刀去皮先(唔計有D人連皮食)

橙都要去皮食？

預左有人咁回,所以留言補多句

(唔計有D人連皮食)

買個裝蕉盒，拎出街食